gym撚 三餅半

杜汶澤頭先post咗條佢squat三餅半
無可否認個重量係大 但squat得一半，加人spot，姿勢又錯（內8）
其實post來做咩

咁都放出嚟，笑咗。

有spotter arms仲要人spot，條arms整到咁低又蹲唔到咁低，萬一嗰教練都失手就一齊收皮，事前準備都未搞好遲早出事。

寧願佢3餅落晒
咁樣post出嚟反而柒

對腳震撚過貓王

咁叫挑戰成功
哈哈

教練好似係之前高登開po 3萬教你做gym果個

下面留言串鳩崔健邦

笑死，傷到仆街

Half rep squat
仲要落過下knee唔係向外

唔係half 啦 係quarter squat

個樣好似行刑咁，個身巒埋晒咁嘅？